6月15日做咩好？

小弟第一次嚟香港，見到個個都講星期日(6月16) ，咁6月15號呢，大家可唔可以建議我去香港邊度玩。

近排瞓得唔好，入嚟分享夢境都歡迎。

推

✈️加宣傳

推啊